波台有冇大陸囝過年要返鄉下

世界情色王

講真樓主都叫少啲g

所有利迷全部狗黎

返武漢娶老婆 趁低吸納

我都去唔到中國啦

蓋清有無玩過外送茶

我唔識叫雞

吸乾吸淨

熱迷先係，個個都玩抖音
組團食海底撈

返去食燒味

返大陸食9肉

食野味算啦

去武漢

港父 上年新年佢失能左蹤 返大陸冇vpn

沙xx . 卡x

世界情色王（笠清）已經係春運返左鄉下過年

年三十返

十卜Ching

同天琦同一鄉下

港父

武漢妹確實幾能正

狗肉來源係咪香港先？

湖北係TOP3活雞供應地